懲教署公布 發現一名囚犯涉嫌違反港區國安法 交警方調查

懲教署公布，發現一名囚犯涉嫌違反《港區國安法》，交警方調查。該名在囚人士在11月因煽動他人分裂國家罪而被還押。

近日荔枝角收押所懲教人員接獲情報，顯示一名還押在囚人士企圖在院所內宣揚港獨信息，涉嫌違反《港區國安法》。院所管方隨即監視目標人物及地點。

今日上午，懲教人員採取行動搜查該名在囚人士及囚室，並在囚室牆壁上發現寫有懷疑宣揚港獨字句。管方隨即隔離該名在囚人士並進行調查。署方已將事件轉交警方調查。

懲教署強調會確保一個安全及穩妥羈押環境，如發現任何在囚人士干犯宣揚港獨等違法行為，定必嚴肅跟進，絕不姑息。

坐緊監 犯法

美國隊長2.0?

係懲教署物業發現違反國家法字句
唔係應該拉懲教署署長?